一句講哂 唔救國泰！

完完全全係私企
無理由去救
300億仲有其他用途幫到社會

公道講其實美國都咁做
不過因航比我揀真係唔多想救

你覺得救唔救你有得話事咩

係咪call margin?

CX 堆 USD 150 期油長倉 究竟平咗倉未？

300億係咪係填期油MARGIN數？

支持救國泰
始終too important to fail

中美和好未

救佢老母，早執早著啦！

唔救！

著名5毛你都覆

重講啲期油...無事啦，根本數字遊戲

鞭下屍啫

救佢老母

大家放心，就算個三百億唔用黎救國泰，政府都一定唔會用黎服務社會。。大家有目共睹政府係點施政

講到你有得話事咁

300億對航空公司黎講得幾個月貨仔
好撚快燒哂

你講句「數字遊戲」就可以唔填MARGIN數咩？

頭四個月死到咁都係蝕45億
300 億都夠燒兩年半

國泰高層機師都係鬼佬印度人
本地得d前線服務員

由得佢死

獨裁政府話事

攞市民錢救私營企業
屌你老母

其實你識唔識計數
你300/45=兩年半

唔救
佢帶頭帶起篤灰炒人

早執早著啦

都唔到班市民話事啦

救佢老母咩

如果4個月燒45, 1年燒135, 咁佢話兩年半又冇錯既

笑L死

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

要立法會通過自得
幫手做文宣 比d阿伯阿婆睇 政府送錢比國泰都唔加長者生活津貼

支持盡快敗晒香港副身家

仲講立法會

乜你覺得立法會唔會通過咩

快d 聯署唔救國泰

買比國航仲好 股東收錢賺價

救左之後變妖股 向下炒 不了

點重要法

拉布拉到9月

On9 仔 唔駛理佢

救左又點 ? 國泰仲搞緊員工批鬥制度 ，繼續做支共跟尾狗

講咩撚野晒 你/香港人話事咩，on9

救你老母

救都OK...不過一定要炒撚曬決定玩油果班賤人

到你話事咩屌

國泰一兩年已經將leverage降低好多

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

咁可以點

有咩咁重要？而家都無得旅行

講成世

收皮啦 篤灰國企

咁你要搞個遊行先個
你依到話唔救係無用

用OP d錢救篤航

航空公司得旅行咩
最大問題係冇左國泰其他國家航線個位唔會俾返香港
你冇公司搞直航其他國家都未必同你搞
香港就真係等自閉入大灣區

ching你講到d錢喺你手咁

第一日上連登?
黑鮑又講成世, note7爆炸又講成世

到你話事咩

怪唔之得你會失業

你有得揀？

救好合理
你夠係私人啦，唔收嗰10000好冇？

正想講

你地愈話唔救
班建制就愈落力科水
一陣又話香港人集體回憶，世界航運巨頭
一大堆唔等洗既理由

海洋公園個個都話唔撐
689領導開埋口反對
藍屍都歸晒隊
結果！？

國泰真係笑話

你當你係維尼呀？，定係你喺平行世界

同連登仔講公道
呢個論壇主觀主宰一齊

呢個政府真係搞撚笑
國泰收皮係自由市場生態，政府就出手干預，屌你老母又話資本主義?
做生意必賺，做唔掂就納稅人俾錢繼續做，繼續養班千萬年薪高層
樓市貴撚到普通人買唔起，政府又唔撚會出手干預架喎，呢個時候又話資本主義係咁撚樣

你有得話事咩 垃圾

講到好似有得揀咁

好過救海洋公園
國泰都反送中前期 起麻撐過先跪低
係燒錢 但香港係需要一間國航
唔通你真係想次次飛東方南方航空 ?

國泰汁左我地就可以專心坐大陸海航機

你仲未明啊？
國航有好多股份係國泰，宜家係攞三百億上大陸啊

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

之前都話唔告暴動，而家咪個個一年後告返

講到筆錢你控制

CX秋後算賬，炒晒請願人士，正一仆街

港鐵2.0

300億直解決到一大堆濕鳩問題
特別長者社區照顧
屌佢老味一邊話無資源另一邊又掟錢比私人企業

全世界得國泰同海航機咩～返轉鄉下可以搭壽司航空，去韓國可以搭泡菜航空，去歐美又有石油航空～醒吓啦呀柔～

仲有，重點係，依家大股東唔揼水要用立稅人公揼呀～仲要加2個黨員坐board, 用市民錢去壓根榨市民嘅自由思想呀～

全香港咁多間私人公司... 以後間間都去救呀

又唔係你話事，你係特首咩？

［行動post］既然書展唔受限聚令影響，不如搞個書展和你shop

就算政府唔救
Qatar 都話有需要會出手
留返舊錢咪仲好

已封鎖會員 - 回憶小子

自由市場納稅人科水俾政苦做生意

國泰唔執點攬炒呀，國泰執完，佢借銀行筆大數就冇人還，之後就有大銀行執，咁樣先係架麻，可以攬炒，到時失業率上50%就正

利申：政府工到時就可以做皇帝

講到我地有得揀咁

點解要救私人企事?????
國泰又借咗中銀或中資錢?
屌你喇777!
比300億香港人建國好過喇!

老實講...而家美國未又係咁 瘋狂印錢派錢

屌 由國泰抽乾国庫咪幾好
佢泵得幾多水丫

全世界得國泰同海航

你救國泰 咁唔該救埋廚叉啊

你睇過人地份Financial Report未？期油喺蝕咗，但同期啲油平咗，營運成本都下降，跟本條數喺返到。對沖期油喺風險管理，有贏有輸，最終目的喺唔想俾油價上落影響到成條數。19年油價咁貴，佢18年買果啲贏咗你又唔講？

好快變「國亅泰～

可以救幾多個, 咩準則去救
全民退休保障又唔做 DLLM仆街政府

移民

土地基金只有財政司同特首可以用，唔到立法會管

7.財政司司長可行使其酌情決定權，授權和指示將土地基金在任何時候所持有而無須立即用以支付土地基金開支的任何資產，以財政司司長決定的方式投資。